元朗賓館疑拒交陀地費 遭掟汽油彈報復

元朗康景街16號，下午2時21分，二樓一間賓館疑遭兇徒掟汽油彈，兇徒逞兇後逃去，二樓梯間遺下一堆玻璃碎，地面及牆壁熏黑，現場消息指，賓館曾遭勒收陀地費，其後職員聽到爆玻璃樽聲，查看下發現梯間起火，報警求助。警員到場調查，懷疑有人掟汽油彈縱火報復。

好暴力

暴徒

依間唔差

咩年代呀，仲陀地。
搵份正經工做啦

鄉黑

收陀地既都係英雄

元朗不意外

元朗鄉黑有政府照, 好難腳踏實地架

者係掟氣油彈係黑社會做？
縱容佢地係警察？

室內掉汽油彈

嚇下人 唔駛做 有錢收

點都會有人做

對佢地黎講收陀地已經腳踏實地做野
其他鄉黑野都唔做呀

好理性嘅報復

警隊完全腐爛後 黑社會就會接管社會秩序
呢d事好快就會日日上演 無日無之

人哋執行元朗國既同國安法，無外國勢力參與呀，

警隊一早被黑社會接管左啦

元朗國內政

分分鐘係d狗自己扔

好似好耐之前既樓上酒吧定舞廳既縱火案都係同黑幫有關

連登： 元朗上車盤

哩d唔會捉到人

怕咩姐
拉人咪搵幾個十幾歲去交人
就係咁簡單

元朗國唔交稅既下場

黨衛兵與黑社會一齊做

元朗國有自己法律，愛黨愛國放火係英雄表現

黑社會治港

情操高尚

元朗國內證 唔關我事

而家仲有人收陀地？會唔會遲啲又有人喺地舖運桔

係警隊接管黑社會

黑警收片

宜家陀地好唔正經咩

鄉黑稅

革命無罪 造反有理

咩話 班狗查黑社會!!!!
未又會見到呢個畫面

乜撚嘢年代

火魔

手足

高尚情操

肯定啦，上年理大收埋咁各又無講點處理

擺幾日就唔用得
而且揮發好快

懷疑係班狗收埋d汽油彈係度準備屈手足
點知無啦啦意外著火
有人報警就黃左單野
於是就求其屈落黑社會做
再作故仔話係"疑拒交陀地費"

手足好波

國安法可以更好保障市民安全